猴子，包括狒狒、猕猴和吼猴，是灵长类动物的另一组。 科学家说:灵长类动物|玛利亚·特明| 2022年5月23日|学生科学新闻 
 与此同时，那种认为孩子和家务可以融入标准工作周的想法简直是胡扯。 卡洛琳·海克斯:妻子成为家庭主妇，丈夫放弃所有“家务和孩子的事情” 
 在大卫·布莱恩和乔·迪皮特罗的这部夸张的配乐中，有许多咆哮者这样说道:“无论出于什么原因，她的动作都如此娴熟，她似乎知道我永远不会知道的秘密。” 感恩节到来之际，百老汇提供了一只火鸡:《戴安娜》音乐剧|Peter Marks, 2021年11月18日|华盛顿邮报 
 他记得，在一个养牛场，一位合伙人知道有一只吼猴生活在森林岛屿上，旁边住着几十名工人。 亚马逊的这片野生草原并没有看上去那么原始。菲利普·基弗，2021年10月7日 
 最新的一则广告可能是迄今为止最大的咆哮，甚至比把杜克大学篮球运动员误认为英国野猫队的广告还要大。 米奇·麦康奈尔的奥巴马医改大谎言|迈克尔·托马斯基| 2014年5月28日|每日野兽 
 他给著名的哈德逊谷鹅肝公司的合伙人伊兹·亚奈(Izzy Yanay)画的肖像是一幅咆哮的作品。 三星食物大战|鲍勃·斯皮兹| 2009年3月12日|每日野兽 
 我记得，几年前，你是多么高兴地嘲笑那个“灾难嚎叫者”，那时它的栖息地是堪萨斯州。 从人性上讲，|塞缪尔·麦科德·克罗瑟斯 
 在从中央车站打来电话时，老人还活着，而在第一次戴上号筒时，他已经死了。 窃窃私语的电线|亨利杠杆 
 电话是12点5分打来的，之后不久就接了电话。 窃窃私语的电线|亨利杠杆 
 据我所知，她自己在最近两周内读过一本书，于是她就大声吼叫起来。 一些不知名的人。 w .霍农 
 码头上那个惊心动魄的吼叫者反复说了一句话，留在了这个新手的脑海里。 小格鲁赫小姐塞缪尔·霍普金斯·亚当斯